脊柱側彎巴打入

想問下呢間野講到好神咁 係咪真係醫到 我見都唔平
有冇巴打試過？ 謝謝

睇個page伏伏地
唔知乜學歷

張婉君醫生

自己去搵佢啦

睇左幾十個醫生，中醫，只有Schroth Method係幫到手
講完

你係自己做定出去搵人幫你教你做？
見Youtube好多，但驚自己做錯到時仲衰

利伸 成日背痛到訓唔著
試過好多唔同治療 但都係差唔多

搵醫生教，有堂上
上完返屋企練

岩岩睇左第一次，感覺都唔平同唔肯定有無用，巴打total用左幾錢同埋情況有好轉嗎？